---
aid: 9025
zid: 203778
title: "关于洋马的问题，乃们就想着分肉，目光太短浅了。"
author: 胖胖瓜
date: 2013-07-17 07:56:08+07:00
lastmod: 2013-07-20 13:58:00+07:00
---

胖胖瓜 于 2013-7-17 07:56:08 发表了：

应该先圈养一起来等着对方交赎金，期间用现代化舒适的环境来腐化她（女人不就很容易被优越的生活腐化吗？），用先进的思想解放她，放回去之后成为 500 众免费的宣传员，这样就会有洋马源源不断地自愿地投怀送抱。

反正就那么几个，根本不够分，分不均还回闹矛盾，不如放长线钓鱼。

---

v 施密特 于 2013-7-17 08:14:34 发表了：

精虫上脑的 500 废，内战的可能性更大。酒吧里那么多妞，还经常因为强妞而打架闹出人命呢！

---

jkkkjkski1 于 2013-7-17 08:16:59 发表了：

干脆和船长商量好，每年都送些肉票来就是了

反正西班牙本土女人也未必值钱

---

li_libra 于 2013-7-17 08:26:27 发表了：

髡贼成了西方传说中的大蜥蜴了

---

sugarman1202 于 2013-7-17 11:01:11 发表了：

的确这个建议合理，但是 500 废这种屌丝集团做事是不按照合理性来做的，

“一切都以小丁丁的利益为最高利益”！

---

冰璃 于 2013-7-17 11:18:27 发表了：

节流不如开源啊，明着和夸克穷说要买白人女奴不就好了

---

呕心沥血方从哲 于 2013-7-17 11:20:42 发表了：

_本帖最后由 呕心沥血方从哲 于 2013-7-17 11:20 编辑_

就 500 废这点欲求不满的德行，西欧人直接二桃杀三士得了。

---

c47 于 2013-7-17 11:37:16 发表了：

> 冰璃 发表于 2013-7-17 11:18
>
> 节流不如开源啊，明着和夸克穷说要买白人女奴不就好了

去埃及买女奴！白的黑的都有！而且很多都接受过专门的训练......同时还是处的！

而我们仅仅只要付出白糖和精美瓷器就可以了，顺道还能捎带把阿拉伯马运回来！派出特设船团应该尽早提上议程啊

---

天演 于 2013-7-17 11:58:59 发表了：

贩卖人口+1

不过黑的就算啦吧 感觉乖乖的

---

k.xerxes 于 2013-7-17 12:20:14 发表了：

买卖人口找土耳其帕夏， 从希腊到东斯拉夫，品种齐全。 而且土耳其那时候比欧洲人还文明

---

k.xerxes 于 2013-7-17 12:21:02 发表了：

买卖人口找土耳其帕夏， 从希腊到东斯拉夫，品种齐全。 而且土耳其那时候比欧洲人还文明

---

knifers 于 2013-7-17 21:40:31 发表了：

让那边用一船的女奴来换这位洋马。。{:5_133:}

---

flanker1144 于 2013-7-17 22:22:53 发表了：

_本帖最后由 flanker1144 于 2013-7-17 22:25 编辑_

编辑掉

---

萨里夫 于 2013-7-18 11:13:27 发表了：

> c47 发表于 2013-7-17 11:37
>
> 去埃及买女奴！白的黑的都有！而且很多都接受过专门的训练......同时还是处的！
>
> 而我们仅仅只要付出白 ...

这个提议估计不少人附和。

---

赤色 MA 于 2013-7-18 12:34:25 发表了：

有些人都 TM 有生活秘书了，还胡搞乱搞的，实在丢人。

也不用太优待他们。不限量供应热水，甜食和冷饮，伙食只提供中餐，保证每顿有一个肉菜，再让临高教会的神父定期给他们做礼拜。这就差不多够了。

---

winter_z 于 2013-7-18 20:32:49 发表了：

你们就是在给沈河和巴某迫害临高区找借口。都去南朝谈这些问题好了嘛。

---

海盗 于 2013-7-18 21:36:05 发表了：

三十年战争期间, 大洋马不要太多啊

---

Targaryen 于 2013-7-19 00:05:12 发表了：

> winter_z 发表于 2013-7-18 20:32
>
> 你们就是在给沈河和巴某迫害临高区找借口。都去南朝谈这些问题好了嘛。

文总 您那委员会貌似还没撤销呀

---

pwatx 于 2013-7-20 13:58:41 发表了：

楼主说得对，目光不能太短浅，风物长宜放眼量。

而且欧洲这个时代的女人不怎么样，脏了吧唧的，价值观也统一不了，还是寄希望于元老们自己养成的下一代好了

---
